屌你成班lihkg仔扮晒清高,向抖音say no,轉過頭又用小鴨睇戲

好撚虛偽

大家都是中國人
小米尿袋

全child登得一個user

係中國香港人